一人一個毒撚足球員

唔好出大佬住

簡迪

干查奧

乾

I大毒撚都冇

SiuMa

A. Song 表錯情.jpg

臭燒毒

arshavin vs adebayor西裝.jpg

相對下喇

摩迪

艾殊利高爾

查維馬天尼斯

其實做得足球員好難毒 請好好珍惜

史高斯

David Meyler

係羅馬影個張相

iwobi

美斯